有無手足嚟緊會去釜山

三月尾去5日4夜
初步plan左會去睇下櫻花同甘川文化村
希望到時唔會係枯枝啦
有無巴打一齊傾下行程

無人理